點解大家咁抗拒同身邊藍/中立撚討論政治？

道理明明係我哋嗰邊

梁天琦：我時常提醒自己：政治的工作不只是要令支持自己的人繼續支持自己，而更是要令不支持自己的人轉為支持自己，改變想法，認同自己的方向。

因為他們沒有腦袋、沒有智商

因為佢地冇腦 討論嚟冇意義 浪費自己時間

重點：佢地唔講道理
總之邊個有權有軍火，邊個話事

討論: 我聽唔到 我唔知

火燒佢: 呀sir 你啱 !

死胡同來
你以為你同佢傾緊政治
其實佢地都只會狂loop對自己有利嘅point
遇到駁唔到嘅point只會臭蟲論/泥漿摔角
久而久之就覺得無咩意義

無邏輯 無腦 無學識
你想點討論
就係試過先知無可能

可以試下，但佢地多數崇拜權力同秩序個一方，因為咁樣輸既可能性會低，顯示佢地係正確

我都試過
試過有刻食飯好想反枱屌鳩佢，最後唔出聲算
同思想開放少少嘅就會好傾啲
的確好食腦，唔可以硬碰硬咁黎

你會唔會同一個深度智障人士講微積分點計

唔知/睇唔到/唔清楚

你會唔會同叻哥討論?

無偏幫
兩邊人大部份都係淨相信自己而無内容
書都唔睇多本，無得傾

試過傾到最後發現係奴性太重
：政府立條法你唔滿意咁點好呀？鬧政府都唔得啵
：冇㗎，咁咪唔好鬧囉

比較當年23條同今日國安法，黃黑傻仔比藍絲更可恨，我依家反而覺得黑衫傻仔係幫大陸一個大忙立國安法

當年23條，香港人既努力俾班傻仔一鋪輸晒

你咪撚戇鳩啦 幫忙幫忙 講到好似我哋唔反佢就唔立咁 仲有呀 你條柒碌23條話就話冇立 而家做緊嘅嘢咪都一鳩樣

一條法 中共200個人唔夠就決定你班賤民生死 話藍屍奴性重真係唔係冇原因

同冇良心嘅人討論咪棧貶低自己

呢個真
見過有部份係黃拗得好肉酸

佢地唔講道理嫁

有個fd次次講親政治會勁快spin撚咗去第二啲話題

真，打得多泥漿摔角就知淨返果批藍已經說唔撚到，你同唔聽道理嘅人講道理係浪費自己時間。

同意 所以成日同身邊人講
即使係黃，都要知發生咩事
唔係剩係識721831，同人講起道理嗰陣起碼站得住腳，理直氣壯
唔好俾人以為係跟風無見識

黑衫傻仔即係傻仔，法例叫咩名堂唔重要，最重要係呢家大陸人可以係香港執法，唔受香港普通法約束，明未？

層次問題，講你都唔明